擔心星期日示威會破壞智能燈柱

千其唔好咁做

千萬不要這樣做，破壞公物是錯的

有CAM 架 傻仔

唔好呀 真係唔好

見有人討論去邊遊行
會唔會針對啲燈柱？

這樣做是不對的！

係監控燈柱

燈柱是無辜的

試着不要說「智能燈柱」

集思廣益應該點拆
罩眼睇好高同好堅固

有無多啲資料可以保護燈柱

你唔知連登巴打絲打iq300以上？

事後要五千萬維修

咪係單手游出公海都濕濕碎

有分數啦

出師要有名，唔可以再叫智能燈柱